熱狗即阿里真係垃圾賤種黎

又垃圾又茅
除左入攝真係唔知有咩用
之前仲吹到咩球王

呢條撚屌斷腳啦含家剷
正宗踢茅波

熱狗輸波就咬人架啦

屌還屌有人講過alli 係球王？

有 上季入左幾球靚波之後d人吹到佢好勁

Alli依條垃圾
其他人想買就快撚啲

拳王就有佢份

呢場賤鬥賤
等睇獌狗變保長

真係賤狗黎

之前歐國盃睇英撚
條友根本就係進攻終於者黎 個波傳到佢到一定斷纜 淨係識入涉入涉

廢柴, 小動作多到

呢條友打唔撚到快攻

似街場阿伯風格

熱狗拳手果然出名 條丹比利一出黎就打人咬人

1負皮

簡直影衰李佳芯

一場論？
的確覺得佢係幾好波，走位靈活幾似梅拿
況且今場佢都無咩點茅

留意左佢幾場 包括埋國家隊

好撚廢wo Ching
我係熱迷就唔撚落
安安定定咁走下位 入攝下 駁下腳 就有用
係都要扮球王

成個歐國杯都垃圾嚟
印象中國家隊都冇邊場勁

駁唔到 又真係幾多小動作

特點：隱形、太隱形無存在感，會俾人睇漏之後入easy goal、一上腳多就上腦做柒野、鐘意周圍辣火頭，但又極易俾人辣

利申：睇左3年

垃圾

柒左以為已經2018

補多兩句，行緊傳統英人上位模式
有d天才，因為英撚恨左人才好耐就俾人圍捧
俾人捧兩捧真係當自己球王，之後就心態上拖低自己無乜再進步
唐僧都係咁上下

都講個幾次

利1314
呢2，3年熱

無錯都係一堆英撚
但戰術核心 唔係度

國家隊複雜邊隊 踢出來都有問題....

賤種乞衣，又茅又閪

皇馬定曼聯要啊
快啊唔該
呢條進攻黑洞真係見到火滾

其實摩佬車仔時對強隊都係打呢D波...鳩下鳩下兩腳長傳反擊又2:0完場咁
如果JONES B仔唔傷 後防起碼唔洗太擔心
但前線冇HAZARD C朗 迪馬 呢類球星做突破反擊 所以守到入唔到都冇用

都唔明肥普攬住條撚樣做咩

咁關阿里咩事?

冇錯，利1314個核心係咬人蘇
呢幾年熱係大力神
班英撚冇個核心睇住，即刻奶野

真係好撚賤

私家雞

其實英撚應該用丁力拉舒福特兩隻翼做重心
佢地踢到識飛

😂😂😅😅

賣咗佢好過啦

你係唔係無睇場波 以為獌輸波
阿里入波

你個名

小學雞

好打咪得

佢真係吹大左，同期義和碑拉車福特都勁過佢

廢柴里

入得兩粒好廢呀
起碼都戴帽啦